連囝肯開pm未呀 錢就識袋

我地感情台sis要用呀

我要pm絲打食女呀，快啲開pm啦

好想快D PM囡囡扑野啊

一早用tg食左頭啖湯

咪係 用tg食好麻煩咁多

吊你咩連囝，想cow女牙

禾想pm波台好好笑果d哥哥牙🙈